你無講我知啦我唔想知啊-.-

痴撚線-.-

我都唔想知-.-.

i love基基

970715666800198991605607

i 爆醬！

冇人會曬時間諗你打咩！

呢d嘔吐物？

知哂佢

美食

唔想知

要 一定要知

唔一定要

夜la 快啲瞓la

再唔訓，聽朝就唔知醒！

絕對要

wt

夜啦，快啲瞓覺

no

人生冇22

你？

is 冇埋23,24,25

強大